竟然係UO笑到最後

同行/街外人成日笑UO空姐 但疫情咁耐 係得UO講明唔炒人
廉航笑到最後

咁佢哋始終人工平成本輕保留一定係揀呢啲

廉航：最重要係多得香港人支持

但佢地係咪最先放無薪假個班？

聽講係底薪

正所謂好人一生平安
朋友係禁區做檢疫，話最憎CX空姐成日叻唔切亂填form 好多串柒柒填完就趕住投胎咁走
而UO個班就好nice仲好有團隊精神，會等埋其他人填完先一齊行

之前未爆肺炎全世界都轉緊去廉航玩regional flight, 傳統航空公司玩regional flight真係無乜優勢

個人來講好少搭KA
個定位唔岩自己
佢既航線集中係中國航線同少量亞洲城市

本身都唔會去中國旅行
而佢既亞洲城市大部分都有廉航取代到
Eg 布吉 濟洲 峴港 福岡 沖繩
所以根本唔會搭
自己會揀搭廉航好過

反而多機會搭CX
特別係去長途 歐美澳紐果陣

UO<—

無CX先會選KA，UO反而未坐過唔知同其他有乜唔同

UO 人工低？